# #-#-#-#-#  ko.po (empathy)  #-#-#-#-#
# Derived from Empathy:
# empathy Korean translation
# This file is distributed under the same license as the empathy package.
#
#
# 새로 번역하시는 분은 아래 translator-credits에 추가하세요.
#
# 참고:
# - 이 프로그램의 이름인 "Empathy"는 외국어 표기법에 따라 "엠퍼시"라고 표기
#
# Changwoo Ryu <cwryu@debian.org>, 2008, 2009.
# Park Shinjo <peremen@gmail.com>, 2010.
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
#
# Park Shinjo <peremen@gmail.com>, 2010.
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
#
# #-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Patrick McCarty <patrick.mccarty@linux.intel.com>, 2011.
# #-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Patrick McCarty <patrick.mccarty@linux.intel.com>, 2011.
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-datetime)  #-#-#-#-#
# #-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-datetime)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# #-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#
#
# Park Shinjo <peremen@gmail.com>, 2010.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-20 15:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-10 05:17+0900\n"
"Last-Translator: Park Shinjo <peremen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <peremen@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  ko.po (empathy)  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Generator: Lokalize 1.0\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Lokalize 1.0\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"#-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-networks)  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"#-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-datetime)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po (dawati-panel-datetime)  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Lokalize 1.0\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Lokalize 1.0\n"

#: ../capplet/data/dawati-applications-panel-properties.desktop.in.h:1
#: ../capplet/src/app-cc-panel.c:151
#: ../panels/applications/data/dawati-panel-applications.desktop.in.in.h:2
msgid "Applications panel"
msgstr "프로그램 패널"

#: ../capplet/data/dawati-applications-panel-properties.desktop.in.h:2
#, fuzzy
msgid "Applications panel preferences"
msgstr "프로그램 패널"

#: ../capplet/data/dawati-toolbar-properties.desktop.in.h:1
msgid "Toolbar settings"
msgstr "도구 모음 설정"

#: ../capplet/data/dawati-toolbar-properties.desktop.in.h:2
msgid "Set your toolbar preferences"
msgstr "도구 모음 설정"

#: ../capplet/data/system-tray-properties.desktop.in.h:1
#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:245
msgid "System Tray"
msgstr "시스템 트레이"

#: ../capplet/data/system-tray-properties.desktop.in.h:2
msgid "Set your system-tray preferences"
msgstr "시스템 트레이 설정"

#: ../capplet/src/app-cc-panel.c:83
#, fuzzy
msgid "Use categories"
msgstr "위치 사용"

#: ../capplet/src/app-cc-panel.c:109
msgid "Enable/disable categories in applications panel."
msgstr ""

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:365
msgid "Save toolbar"
msgstr "도구 모음 저장"

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:370
msgid "Sorry, you'll have to remove a panel before you can add a new one."
msgstr "패널을 추가하기 전에 삭제해야 합니다."

#: ../capplet/src/mtp-bin.c:372
msgid "You can add, remove, and reorder many of the panels in your toolbar."
msgstr "도구 모음의 패널을 추가, 제거, 순서를 변경할 수 있습니다."

#: ../capplet/src/mtp-jar.c:110
msgid "Available panels"
msgstr "사용 가능한 패널"

#. translators: translate this to a suitable 24 hourt time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#. Translators: This is a strftime format string.
#. * It is used to display the time in 24-hours format
#. * (eg, like in France: 20:10), when the local
#. * weekday differs from the weekday at the location
#. * (the %A expands to the weekday).
#. translators: translate this to a suitable 24 hourt time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:217 ../panels/datetime/src/mnp-utils.c:509
#: ../shell/mnb-toolbar-clock.c:117
msgid "%H:%M"
msgstr "%H:%M"

#. translators: translate this to a suitable time format for your
#. * locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#. translators: translate this to a suitable default time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:227 ../shell/mnb-toolbar-clock.c:126
msgid "%l:%M %P"
msgstr "%l:%M %P"

#. translators: translate this to a suitable date format for your locale.
#. * For availabe format specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../capplet/src/mtp-clock.c:249 ../shell/mnb-toolbar-clock.c:147
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%Y년 %B %e일"

#: ../capplet/src/mtp-cc-panel.c:118
msgid "Toolbar"
msgstr "도구 모음"

#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:176
msgid "Show system tray"
msgstr "시스템 트레이 보이기"

#: ../capplet/src/syst-cc-panel.c:200
msgid ""
"The system tray is a concept used by some older applications to let you know "
"when something happens or to stay running when you close them."
msgstr ""
"시스템 트레이는 몇몇 오래된 프로그램에서 사용하는 개념으로, 프로그램에서 특정"
"한 상황이 발생하였거나 창을 닫아도 계속 실행되도록 합니다."

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:75
#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:197 ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:128
#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:108
#: ../callouts/3g/ggg-sim-dialog.c:107
msgid "Cellular Data Connection Wizard"
msgstr "휴대폰 데이터 연결 마법사"

#: ../callouts/3g/ggg-country-dialog.c:95
msgid "Select Country"
msgstr "국가 선택"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:115
#, c-format
msgid "Current configuration for %s"
msgstr ""

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:118
#, fuzzy
msgid "Modify configuration"
msgstr "수동 설정"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:120
msgid "Manual Configuration"
msgstr "수동 설정"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:205
#, fuzzy
msgid "Configure again"
msgstr "구성"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:227
msgid "Plan Name (required):"
msgstr "연결 이름(필수):"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:230
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:233
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:237
msgid "Gateway:"
msgstr "게이트웨이:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:240
msgid "Primary DNS:"
msgstr "1차 DNS:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:243
msgid "Secondary DNS:"
msgstr "2차 DNS:"

#: ../callouts/3g/ggg-manual-dialog.c:246
msgid "Tertiary DNS:"
msgstr "3차 DNS:"

#. TRANSLATORS: placeholder is service provider name,
#. * e.g. "Vodafone"
#: ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:85
#, fuzzy, c-format
msgid "Select your %s 3G Plan"
msgstr "3G 요금제 선택"

#: ../callouts/3g/ggg-plan-dialog.c:91
msgid "Select your 3G Plan"
msgstr "3G 요금제 선택"

#: ../callouts/3g/ggg-provider-dialog.c:128
msgid "Select Provider"
msgstr "통신사 선택"

#: ../callouts/3g/ggg-sim-dialog.c:126
msgid "Select the SIM to setup"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:660
#, c-format
msgid ""
"Certificate from VPN server \"%s\" failed verification.\n"
"Reason: %s\n"
"Do you want to accept it?"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1321
msgid "VPN host"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1341
msgid "Automatically start connecting next time"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1358
msgid "Select a host to fetch the login form"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1363
msgid "Contacting host, please wait..."
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1375
msgid "_Login"
msgstr ""

#: ../callouts/openconnect/main.c:1389
msgid "Log"
msgstr ""

#. Translator note: The disabled technologies available to be turned on is put together at
#. * runtime.
#. * The conjunction ' or ' will be at the end of a choice of disabled technologies,
#. * for example 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'.
#. * Note that you need to include spaces on both sides of the word/phrase
#. * here -- unless you want it joined with previous or next word.
#: ../carrick/carrick-list.c:1228
msgid " or "
msgstr " 또는 "

#. Translator note: the comma ', ' will be used to join the different
#. * disabled technologies as in the example:
#. * 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#. * Note that you need to include spaces in the string, unless you
#. * want the words to appear right next to the comma.
#: ../carrick/carrick-list.c:1235
msgid ", "
msgstr ", "

#. Translator note: these technology names will be used in forming
#. * sentences like : 'You could try enabling WiFi, WiMAX or 3G'
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1258 ../carrick/carrick-util.c:42
msgid "wired"
msgstr "유선"

#. Switches
#: ../carrick/carrick-list.c:1259 ../carrick/carrick-pane.c:1974
#: ../carrick/carrick-util.c:40
msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

#: ../carrick/carrick-list.c:1260 ../carrick/carrick-pane.c:2016
#: ../carrick/carrick-util.c:46
msgid "WiMAX"
msgstr "WiMAX"

#. TRANSLATORS: service type for building the service title
#: ../carrick/carrick-list.c:1261 ../carrick/carrick-pane.c:2002
#: ../carrick/carrick-service-item.c:995 ../carrick/carrick-util.c:44
#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:370
msgid "3G"
msgstr "3G"

#. Application name for notifications
#: ../carrick/carrick-list.c:1262 ../carrick/carrick-pane.c:2030
#: ../carrick/carrick-util.c:48 ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:708
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-panel-bt.c:75
#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:369
msgid "Bluetooth"
msgstr "블루투스"

#.
#. * Translators: this string is displayed if there
#. * are no available networks because ConnMan, the
#. * connectivity daemon, is not running.
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1272
msgid ""
"Sorry, we can't find any networks. It appears that the connection manager is "
"not running. You could try restarting your computer."
msgstr ""
"네트워크를 찾을 수 없습니다. 연결 관리자가 실행 중이지 않은 것 같습니다. 컴퓨"
"터를 다시 시작해 보십시오."

#.
#. * Hint display if we detect that the system is in
#. * offline mode and there are no available networks
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1282
msgid ""
"Sorry, we can't find any networks. You could try disabling Offline mode. "
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다. 오프라인 모드를 비활성화해 보십시오."

#: ../carrick/carrick-list.c:1334
#, c-format
msgid "Sorry, we can't find any networks. You could try enabling %s."
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다. %s을(를) 활성화시켜 보십시오."

#.
#. * Generic message to display if all available networking
#. * technologies are turned on, but for whatever reason we
#. * can not find any networks
#.
#: ../carrick/carrick-list.c:1348
msgid "Sorry, we can't find any networks"
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:138
msgid "Network connected"
msgstr "연결된 네트워크"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:146
#, c-format
msgid "You're now connected to a wired network"
msgstr "유선 네트워크에 연결됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:176
#, fuzzy, c-format
msgid "You're now connected to %1$s, a %2$s network"
msgstr "%s, %s 네트워크에 연결됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:182
#, c-format
msgid "You're now connected to a %s network"
msgstr "%s 네트워크에 연결됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:199
msgid "Network lost"
msgstr "네트워크 끊김"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:207
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your wired connection"
msgstr "유선 연결이 끊어졌습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:211
#, fuzzy, c-format
msgid "Sorry we've lost your %1$s connection to %2$s"
msgstr "%s을(를) 위한 %s 연결이 끊어졌습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:217
#, c-format
msgid "Sorry, we've lost your %s connection"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:234
msgid "Network changed"
msgstr "네트워크 변경됨"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:253
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %s was lost. So we've connected you to a wired "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. 유선 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:260
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %1$s was lost. So we've connected you to %2$s, a "
"%3$s network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s, %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:268
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Sorry, your connection to %1$s was lost. So we've connected you to a %2$s "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:278
#, c-format
msgid ""
"Sorry, your %s connection was lost. So we've connected you to a wired network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. 유선 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:285
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Sorry, your %1$s connection was lost. So we've connected you to %2$s, a %3$s "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s, %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-notification-manager.c:294
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Sorry, your %1$s connection was lost. So we've connected you to a %2$s "
"network"
msgstr "%s 연결이 끊어졌습니다. %s 네트워크에 연결되었습니다"

#: ../carrick/carrick-pane.c:685
msgid "New connection settings"
msgstr "새로운 연결 설정"

#: ../carrick/carrick-pane.c:720
msgid ""
"Enter the name of the network you want\n"
"to connect to and, where necessary, the\n"
"password and security type."
msgstr ""
"연결하려는 네트워크의 이름과,\n"
"필요하다면 암호와 보안 설정을\n"
"입력하십시오."

#: ../carrick/carrick-pane.c:730
msgid "Network name"
msgstr "네트워크 이름"

#: ../carrick/carrick-pane.c:742
msgid "Network security"
msgstr "네트워크 보안 "

#: ../carrick/carrick-pane.c:752 ../panels/music/main.js:202
#: ../panels/music/main.js:203 ../panels/music/main.js:204
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../carrick/carrick-pane.c:764
msgid "Password"
msgstr "암호"

#. TRANSLATORS: A check button label when connecting wifi
#: ../carrick/carrick-pane.c:782 ../carrick/carrick-service-item.c:881
msgid "Show password"
msgstr "암호 보이기"

#: ../carrick/carrick-pane.c:1957
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:796
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. TRANSLATORS: service type for building the service title
#: ../carrick/carrick-pane.c:1988 ../carrick/carrick-service-item.c:989
msgid "Wired"
msgstr "유선"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2055
#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:371
msgid "Offline mode"
msgstr "오프라인 모드"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2065
msgid "This will disable all your connections"
msgstr "모든 연결을 해제합니다"

#: ../carrick/carrick-pane.c:2102 ../panels/networks/src/carrick.c:396
msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

#. New connection button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2108
msgid "Add new connection"
msgstr "새 연결 추가하기"

#. TRANSLATORS: Button
#. * There will be a combobox of VPN networks to the left of the
#. * button
#: ../carrick/carrick-pane.c:2148
msgid "Connect to VPN"
msgstr "VPN에 연결"

#. TRANSLATORS: this is a wireless security method, at least WEP,
#. *  WPA and IEEE8021X are possible token values. Example: "WEP encrypted".
#.
#: ../carrick/carrick-service-item.c:313
#, c-format
msgid "%s encrypted"
msgstr "%s 암호화"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:566 ../carrick/carrick-service-item.c:606
msgid "Fixed IP"
msgstr "수정된 IP"

#. TRANSLATORS: error when a puk code is locked. Placeholder is usually "puk",
#. * see pin entry translations for full list of possible values.
#: ../carrick/carrick-service-item.c:739
#, c-format
msgid "The %s code is locked, contact your service provider."
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:761
#, c-format
msgid ""
"Sorry, that does not look like a valid %1$s code. A %2$s code is still "
"required to unlock the SIM card. You can try once more before the code is "
"locked."
msgid_plural ""
"Sorry, that does not look like a valid %1$s code. A %2$s code is still "
"required to unlock the SIM card. You can try two more times before the code "
"is locked."
msgstr[0] ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:767
#, c-format
msgid ""
"Sorry, the %1$s code is incorrect. A %2$s code is still required to unlock "
"the SIM card. You can try once more before the code is locked."
msgid_plural ""
"Sorry, the %1$s code is incorrect. A %2$s code is still required to unlock "
"the SIM card. You can try two more times before the code is locked."
msgstr[0] ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:773
#, c-format
msgid ""
"A %s code is required to unlock the SIM card. You can try once more before "
"the code is locked."
msgid_plural ""
"A %s code is required to unlock the SIM card. You can try two more times "
"before the code is locked."
msgstr[0] ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:784
#, c-format
msgid ""
"Sorry, that does not look like a valid %1$s code. A %2$s code is still "
"required to unlock the SIM card."
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:788
#, c-format
msgid "A %s code is required to unlock the SIM card."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: info message when user has entered a PUK code and
#. * now needs to set a new PIN code
#: ../carrick/carrick-service-item.c:798
#, c-format
msgid "Now enter the new %s code"
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:809
#, c-format
msgid ""
"Sorry, that does not look like a valid %1$s code. A %2$s code is still "
"required to reset the %3$s code. You can try once more before the code is "
"permanently locked."
msgid_plural ""
"Sorry, that does not look like a valid %1$s code. A %2$s code is still "
"required to reset the %3$s code. You can try %4$d more times before the code "
"is permanently locked."
msgstr[0] ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:817
#, c-format
msgid ""
"Sorry, the %1$s code is incorrect. A %2$s code is still required to reset "
"the %3$s code. You can try once more before the code is permanently locked."
msgid_plural ""
"Sorry, the %1$s code is incorrect. A %2$s code is still required to reset "
"the %3$s code. You can try %4$d more times before the code is permanently "
"locked."
msgstr[0] ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:825
#, c-format
msgid ""
"A %1$s code is required to reset the %2$s code. You can try once more before "
"the code is permanently locked."
msgid_plural ""
"A %1$s code is required to reset the %2$s code. You can try %3$d more times "
"before the code is permanently locked."
msgstr[0] ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:838
#, c-format
msgid ""
"Sorry, that does not look like a valid %1$s code. A %2$s code is still "
"required to reset the %3$s code."
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:843
#, c-format
msgid ""
"Sorry, that %1$s code is incorrect. A %2$s code is required to reset the "
"%3$s code."
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:848
#, c-format
msgid "A %1$s code is required to reset the %2$s code."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: text is used as a hint in the passphrase entry and
#. * should be 20 characters or less to be entirely visible
#: ../carrick/carrick-service-item.c:877
msgid "Type password here"
msgstr "암호 입력"

#. TRANSLATORS: Button label when connecting with passphrase
#. TRANSLATORS: button label when service is not connected
#. TRANSLATORS: button label when service failed to connect
#: ../carrick/carrick-service-item.c:879
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1065
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1098
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#. TRANSLATORS: text is used as a hint in the PIN entry and
#. * should be 20 characters or less to be entirely visible
#. * The placeholder is usually "PIN" or "PUK" but it
#. * can be any of these:
#. * "PIN", "PHONE", "FIRSTPHONE", "PIN2", "NETWORK",
#. * "NETSUB", "SERVICE", "CORP"
#. * "PUK", "FIRSTPHONEPUK", "PUK2", "NETWORKPUK",
#. * "NETSUBPUK", "SERVICEPUK", "CORPPUK",
#.
#: ../carrick/carrick-service-item.c:895
#, fuzzy, c-format
msgid "Type %s here"
msgstr "암호 입력"

#. TRANSLATORS: Button label when entering a PIN code. Placeholder as above
#. TRANSLATORS: action button in desktop notification when a pin/puk
#. * code is needed. Placeholder is a pin/puk type string
#: ../carrick/carrick-service-item.c:897
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1553
#, c-format
msgid "Enter %s"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: A check button label when connecting a cellular modem.
#. * Placeholder as above
#. TRANSLATORS: A check button label when entering a new pin code.
#. * Placeholder as above
#: ../carrick/carrick-service-item.c:900 ../carrick/carrick-service-item.c:912
#, fuzzy, c-format
msgid "Show %s"
msgstr "암호 보이기"

#. TRANSLATORS: text is used as a hint in the PIN entry when setting
#. * a new pin. Same rules as above for normal PIN entry.
#: ../carrick/carrick-service-item.c:906
#, fuzzy, c-format
msgid "Type new %s here"
msgstr "암호 입력"

#. TRANSLATORS: Button label when entering new pin code.
#. * Placeholder as above
#: ../carrick/carrick-service-item.c:909
#, fuzzy, c-format
msgid "Enter new %s"
msgstr "인터넷"

#. TRANSLATORS: button label when service is online
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1008
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1029
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1013
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1033
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#. TRANSLATORS: button label when service is configuring
#. TRANSLATORS: button label when service is associating
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1040
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1051
#, c-format
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1044
msgid "Configuring"
msgstr "구성"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1055
msgid "Associating"
msgstr "연결 중"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1102
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1106
msgid "Sorry, the connection failed. You could try again."
msgstr "연결에 실패하였습니다. 다시 시도해 보십시오."

#. TRANSLATORS: button label when service is dicsonnecting
#. * and is insensitive
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1115
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1119
#, c-format
msgid "Disconnecting"
msgstr "연결 끊는 중"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1236
msgid "Really remove?"
msgstr "제거하시겠습니까?"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:1255
#, c-format
msgid ""
"Do you want to remove the %s %s network? This\n"
"will forget the password and you will no longer be\n"
"automatically connected to %s."
msgstr ""
"%s %s 네트워크를 제거하시겠습니까?\n"
"기억하고 있던 암호를 삭제하며, %s에\n"
"더 이상 자동으로 연결하지 않습니다."

#. TRANSLATORS: desktop notification title when a pin/puk code is needed.
#. * Placeholder is a pin/puk type string
#: ../carrick/carrick-service-item.c:1541
#, c-format
msgid "%s code is needed"
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2278
msgid "Sorry, it looks like the IP address is not valid"
msgstr "IP 주소가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2290
msgid "Sorry, it looks like the gateway address is not valid"
msgstr "게이트웨이 주소가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2302
msgid "Sorry, it looks like the subnet mask is not valid"
msgstr "서브넷 마스크가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2324
#, fuzzy
msgid "Sorry, it looks like the IPv6 address is not valid"
msgstr "IP 주소가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2336
#, fuzzy
msgid "Sorry, it looks like the IPv6 gateway address is not valid"
msgstr "게이트웨이 주소가 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2381
#, c-format
msgid "Sorry, it looks like the nameserver address '%s' is not valid"
msgstr "네임서버 주소 '%s'이(가) 올바르지 않은 것 같습니다"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:2977
msgid "Configure SIM card"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: label for the Advanced expander in a service item
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3007
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#. TRANSLATORS: button for services that require an additional
#. * web login (clicking will open browser)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3019
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3027
msgid "Scanning"
msgstr "검색"

#. Note: security_sample should contain the longest possible security method
#. TRANSLATORS: This is an example of a wireless security method
#. (see another translator comment), used to estimate the string length.
#. It should look like the ones below network name in the UI
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3048
msgid "WPA2 encrypted"
msgstr "WPA2 암호화됨"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3155
msgid "<b>TCP/IP</b>"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: labels in advanced settings (next to combobox
#. * for DHCP/Static IP and down from there)
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3166
#, fuzzy
msgid "Connect to IPv4:"
msgstr "VPN에 연결"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3167
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3171
msgid "IP address:"
msgstr "IP 주소:"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3168
msgid "Subnet mask:"
msgstr "서브넷 마스크:"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3169
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3172
msgid "Router:"
msgstr "라우터:"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3170
#, fuzzy
msgid "Connect to IPv6:"
msgstr "VPN에 연결"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3173
msgid "Prefix length:"
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3174
msgid "DNS:"
msgstr "DNS:"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3176
#, fuzzy
msgid "Your MAC address:"
msgstr "IP 주소:"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3184
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3186
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3220
msgid "Static IP"
msgstr "고정 IP"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3216
#, fuzzy
msgid "Off"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po (empathy)  #-#-#-#-#\n"
"오프라인\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"오프라인 "

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3218
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3300
#, fuzzy
msgid "<b>Proxies</b>"
msgstr "<b>약속</b>"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3310
msgid "No proxy"
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3316
msgid "Auto-detect proxy settings for this network"
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3322
msgid "Automatic proxy configuration URL:"
msgstr ""

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3338
#, fuzzy
msgid "Manual proxy configuration:"
msgstr "수동 설정"

#: ../carrick/carrick-service-item.c:3360
msgid "Bypass proxy settings for these Hosts & Domains:"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: label for apply button in static ip & proxy settings
#: ../carrick/carrick-service-item.c:3402
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../carrick/carrick-util.c:38
#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:49
#: ../libdawati-panel/dawati-panel/mpl-utils.c:145
#: ../libdawati-panel/dawati-panel/mpl-utils.c:146
#: ../libdawati-panel/dawati-panel/mpl-utils.c:147
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../carrick/carrick-util.c:50
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#: ../carrick/carrick-util.c:86
#, c-format
msgid ""
"Your password isn't the right length. For a WEP connection it needs to be "
"either 10 or 26 characters, you have %i."
msgstr ""
"암호 길이가 올바르지 않습니다. WEP 암호는 10, 26글자 중 하나여야 하며, 현재 "
"%i글자 입력하였습니다."

#: ../carrick/carrick-util.c:101
#, c-format
msgid ""
"Your password is too short. For a WPA  connection it needs to be at least 8 "
"characters long, you have %i"
msgstr ""
"암호가 너무 짧습니다. WPA 암호는 최소 8글자 이상이어야 하며, 현재 %i글자 입력"
"하였습니다."

#: ../carrick/carrick-util.c:109
#, c-format
msgid ""
"Your password is too long. For a WPA  connection it needs to have fewer than "
"64 characters, you have %i"
msgstr ""
"암호가 너무 깁니다. WPA 암호는 63글자 이하여야 하며, 현재 %i 자를 입력하였습"
"니다."

#: ../carrick/carrick-util.c:122
#, c-format
msgid ""
"Your password is too short. For a WPA2  connection it needs to be at least 8 "
"characters long, you have %i"
msgstr ""
"암호가 너무 짧습니다. WPA2 암호는 최소 8글자 이상이어야 하며, 현재 %i글자 입"
"력하였습니다"

#: ../carrick/carrick-util.c:130
#, c-format
msgid ""
"Your password is too long. For a WPA2  connection it needs to have fewer "
"than 64 characters, you have %i"
msgstr ""
"암호가 너무 깁니다. WPA2 암호는 63글자 이하여야 하며, 현재 %i 자를 입력하였습"
"니다."

#. translators:
#. * The device has been disabled
#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1005
msgid "Disabled"
msgstr "비활성"

#. translators:
#. * The number of sound outputs on a particular device
#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1012
#, c-format
msgid "%u Output"
msgid_plural "%u Outputs"
msgstr[0] "%u 출력"
msgstr[1] "%u 출력"

#. translators:
#. * The number of sound inputs on a particular device
#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1022
#, c-format
msgid "%u Input"
msgid_plural "%u Inputs"
msgstr[0] "%u 입력"
msgstr[1] "%u 입력"

#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1320
msgid "System Sounds"
msgstr "시스템 음향"

#: ../panels/applications/src/dawati-netbook-launcher.c:768
msgid "All"
msgstr ""

#: ../panels/applications/src/dawati-netbook-launcher.c:774
msgid "Most Used"
msgstr ""

#: ../panels/applications/src/dawati-netbook-launcher.c:777
#, fuzzy
msgid "Recently Used"
msgstr "최근에 재생된"

#: ../panels/applications/src/dawati-netbook-launcher.c:782
#, fuzzy
msgid "Favourites"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"즐겨 찾기 페이지\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"즐겨 찾는 페이지"

#: ../panels/applications/src/dawati-netbook-launcher.c:785
#, fuzzy
msgid "Running Applications"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"프로그램\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"응용 프로그램"

#. Panel label
#: ../panels/applications/src/dawati-netbook-launcher.c:1157
#: ../panels/applications/data/dawati-panel-applications.desktop.in.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Applications"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"프로그램\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"응용 프로그램"

#: ../panels/applications/src/dawati-netbook-launcher.c:1190
#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:753
#: ../panels/status/src/mps-geotag-pane.c:560
#: ../panels/web/netpanel/dawati-netbook-netpanel.cc:1604
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../panels/applications/src/dawati-panel-applications.c:228
#, fuzzy
msgid "applications"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"프로그램\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"응용 프로그램"

#: ../panels/bluetooth/data/dawati-panel-bluetooth.desktop.in.in.h:1
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-panel-bt.c:93
msgid "bluetooth"
msgstr "블루투스"

#: ../panels/bluetooth/data/dawati-panel-bluetooth.desktop.in.in.h:2
#, fuzzy
msgid "Bluetooth panel"
msgstr "블루투스"

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:33
#, fuzzy
msgid "Dial-up network"
msgstr "네트워크  "

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:34
msgid "Sync"
msgstr ""

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:35
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:36
msgid "File transfer"
msgstr ""

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:37
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:38
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:39
msgid "Personal area network"
msgstr ""

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:40
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:41
msgid "Hands-free"
msgstr ""

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:42
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:43
msgid "Message access"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: request message. Will appear just below a device name
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:98
#, c-format
msgid "Wants access to %s service"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: request message. Will appear just below a device name
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:102
msgid "wants access to a service"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: request button label
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:105
msgid "Grant this time"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: request message. Will appear just below a device name
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:111
msgid ""
"Wants to pair with this computer. Please enter the PIN mentioned on the "
"device"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: request button label
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:114
msgid "OK"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: request message. Will appear just below a device name
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:118
#, c-format
msgid ""
"Wants to pair with this computer. Please confirm whether the PIN '%s' "
"matches the one on the device"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: request button label
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:122
msgid "Matches"
msgstr ""

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-request.c:396
msgid "Always grant"
msgstr ""

#. This is a UI mostly for gnome-bluetooth functionality, with one exception:
#. * Toggling the Bluetooth-switch actually matches Connman Technology state
#. * (because Connman does not allow anyone else to modify rfkill devices)
#.
#. TRANSLATORS: Title for a notification
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:41
#, fuzzy
msgid "New Bluetooth device"
msgstr "블루투스"

#. TRANSLATORS: Notification
#. * Placeholder: Bluetooth device name
#.
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:301
#, c-format
msgid "%s would like to connect"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Notification
#. * Placeholder 1: Bluetooth device name
#.
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:336
#, fuzzy, c-format
msgid "%s would like to confirm connection"
msgstr "모든 연결을 해제합니다"

#. TRANSLATORS: Notification
#. * Placeholder 1: Bluetooth device name
#.
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:367
#, c-format
msgid "%s would like to access a service"
msgstr ""

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:369
msgid "New Bluetooth access request"
msgstr ""

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:701
msgid "Show"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Label for bluetooth enable/disable toggle
#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:727
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:759
#, fuzzy
msgid "Nothing connected"
msgstr "연결된 네트워크"

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:786
#, fuzzy
msgid "Send file"
msgstr "이메일 보내기"

#: ../panels/bluetooth/src/dawati-bt-shell.c:791
msgid "Add new"
msgstr ""

#: ../panels/datetime/data/dawati-panel-datetime.desktop.in.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Date and Time"
msgstr "날짜 및 시간"

#: ../panels/datetime/data/dawati-panel-datetime.desktop.in.in.h:2
msgid "Date and Time panel"
msgstr "날짜 및 시간 패널"

#. Translators: This is a strftime format string.
#. * It is used to display the time in 12-hours format
#. * (eg, like in the US: 8:10 am), when the local
#. * weekday differs from the weekday at the location
#. * (the %A expands to the weekday). The %p expands to
#. * am/pm.
#: ../panels/datetime/src/mnp-utils.c:501
msgid "%l:%M %p"
msgstr "%p %l:%M"

#. Translators: This is a strftime format string.
#. * It is used to display in Aug 6 (current location)
#: ../panels/datetime/src/mnp-utils.c:522
#, fuzzy
msgid "%b %-d (current location)"
msgstr "%b %-d (지역)"

#: ../panels/datetime/src/mnp-utils.c:528
msgid "%b %-d (Yesterday)"
msgstr "%b %-d (어제)"

#: ../panels/datetime/src/mnp-utils.c:530
msgid "%b %-d (Tomorrow)"
msgstr "%b %-d (내일)"

#: ../panels/datetime/src/mnp-utils.c:535
msgid "%b %-d (local)"
msgstr "%b %-d (지역)"

#: ../panels/datetime/src/mnp-utils.c:537
msgid "%b %-d"
msgstr "%b %-d"

#: ../panels/datetime/src/dawati-panel-date-time.c:111
msgid "Date/Time"
msgstr "날짜 및 시간"

#: ../panels/datetime/src/mnp-world-clock.c:579
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: ../panels/datetime/src/mnp-world-clock.c:632
msgid "24 hour clock"
msgstr "24시간제 사용"

#: ../panels/datetime/src/mnp-world-clock.c:768
msgid "Enter a country or city"
msgstr "국가 또는 도시 입력"

#: ../panels/datetime/src/mnp-world-clock.c:791
#: ../penge/penge-events-pane.c:72 ../penge/penge-tasks-pane.c:53
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../panels/datetime/src/mnp-world-clock.c:880
msgid "Set Time & Date"
msgstr "시간 및 날짜 설정"

#: ../panels/datetime/src/mnp-datetime.c:325
#: ../penge/penge-calendar-pane.c:484
msgid "Appointments"
msgstr "약속"

#. div = clutter_texture_new_from_file (SINGLE_DIV_LINE, NULL);
#. mx_table_add_actor_with_properties (MX_TABLE (priv->cal_area),
#. div,
#. 2, 0,
#. "x-expand", TRUE,
#. "y-expand", FALSE,
#. "x-fill", TRUE,
#. NULL);
#. clutter_actor_set_height (div, 2);
#.
#. format date
#: ../panels/datetime/src/mnp-datetime.c:374
#: ../panels/datetime/src/mnp-datetime.c:585
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../panels/datetime/src/mnp-datetime.c:475
msgid "Open Appointments"
msgstr "약속 열기"

#: ../panels/datetime/src/mnp-datetime.c:554
#: ../penge/penge-calendar-pane.c:528
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: ../panels/datetime/src/mnp-datetime.c:660
msgid "Open Tasks"
msgstr "작업 열기"

#: ../panels/datetime/src/mnp-shell.c:165
msgid "Time and Date"
msgstr "시간 및 날짜 "

#: ../panels/datetime/src/date-time.schemas.in.h:1
msgid "List of alarms in short encoded form"
msgstr "짧은 인코딩된 형식으로 저장된 알람 목록"

#: ../panels/datetime/src/date-time.schemas.in.h:2
msgid "Alarms stored in encoded form for use by the alarm notfier."
msgstr "알람 알림이가 사용할 수 있도록 인코딩된 형태로 알람을 저장합니다."

#: ../panels/datetime/src/date-time.schemas.in.h:3
msgid "24 hour clock or 12 hour clock"
msgstr "24시간제 및 12시간제 시계"

#: ../panels/devices/data/dawati-panel-devices.desktop.in.in.h:1
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: ../panels/devices/data/dawati-panel-devices.desktop.in.in.h:2
msgid "Devices and Quick Settings Panel"
msgstr ""

#: ../panels/devices/data/dawati-panel-devices.schemas.in.h:1
msgid "Sleep timeout"
msgstr "절전 모드 시간 제한"

#: ../panels/devices/data/dawati-panel-devices.schemas.in.h:2
msgid ""
"Value of -1 means never sleep, other values are seconds of continuous idle "
"state before sleeping."
msgstr ""
"-1의 값은 절전 모드 사용 불능이며, 다른 값은 절전 모드 중 두번째 연속 휴면 상"
"태입니다. "

#: ../panels/devices/src/dawati-panel-devices.c:147
msgid "Dawati Devices Panel"
msgstr "Dawati 장치 패널"

#: ../panels/devices/src/dawati-panel-devices.c:198
msgid "devices"
msgstr "장치"

#: ../panels/devices/src/mpd-battery-device.c:378
#, c-format
msgid "Sorry, you don't appear to have a battery installed."
msgstr "죄송합니다. 배터리가 설치된 것 같지 않습니다."

#: ../panels/devices/src/mpd-battery-device.c:382
#, c-format
msgid "Your battery is charging. It is about %d%% full."
msgstr "배터리를 충전 중입니다. %d%% 충전되었습니다."

#: ../panels/devices/src/mpd-battery-device.c:387
#, c-format
msgid "Your battery is being used. It is about %d%% full."
msgstr "배터리를 사용 중입니다. %d%% 충전되었습니다."

#: ../panels/devices/src/mpd-battery-device.c:392
#, c-format
msgid "Your battery is fully charged and you're ready to go."
msgstr "배터리가 완전히 충전되었고 이제 사용할 수 있습니다."

#: ../panels/devices/src/mpd-battery-device.c:396
#, c-format
msgid "Sorry, it looks like your battery is broken."
msgstr "죄송합니다. 배터리가 고장난 것 같습니다."

#: ../panels/devices/src/mpd-computer-pane.c:116
#, fuzzy
msgid "My Computer"
msgstr "귀하의 컴퓨터"

#: ../panels/devices/src/mpd-computer-pane.c:135
msgid "All settings"
msgstr "모든 설정값"

#. Let's reserve some room (rows) for the different "radios", we need:
#. * WiFi (0)
#. * Wimax (1)
#. * Bluetooth (2)
#. * 3G (3)
#. * Air plane mode (4)
#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:367
msgid "Wifi"
msgstr ""

#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:368
msgid "Wimax"
msgstr ""

#. Volume
#. Note to translators, volume here is sound volume
#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:383
#, fuzzy
msgid "Volume"
msgstr "출력 볼륨"

#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:405
#, fuzzy
msgid "Brightness"
msgstr "넷북 밝기"

#. Battery
#: ../panels/devices/src/mpd-computer-tile.c:421
#, fuzzy
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: ../panels/devices/src/mpd-default-device-tile.c:104
#, fuzzy
msgid "Plug in a device and it will be automatically detected."
msgstr ""
"장치를 플러그인하면\n"
"자동 탐지됩니다."

#: ../panels/devices/src/mpd-devices-pane.c:123
#, fuzzy
msgid "My Devices"
msgstr "장치"

#: ../panels/devices/src/mpd-devices-tile.c:102
#, fuzzy
msgid "Sorry, we can't eject at the moment"
msgstr "네트워크를 찾을 수 없습니다"

#: ../panels/devices/src/mpd-devices-tile.c:108
#, c-format
msgid "Sorry, we can't eject because <b>%s</b> is using the disk"
msgstr ""

#: ../panels/devices/src/mpd-devices-tile.c:588
msgid "It is safe to unplug this device now"
msgstr "이제 장치를 언플러드해도 안전합니다."

#: ../panels/devices/src/mpd-disk-tile.c:70
#, c-format
msgid "You are using %d%% of %s"
msgstr ""

#: ../panels/devices/src/mpd-folder-tile.c:188
msgid "Trash"
msgstr "쓰레기"

#: ../panels/devices/src/mpd-shell.c:129
msgid "Devices and quick settings"
msgstr ""

#. Open button
#: ../panels/devices/src/mpd-storage-device-tile.c:525
#: ../penge/penge-calendar-pane.c:496 ../penge/penge-calendar-pane.c:540
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. Eject button
#: ../panels/devices/src/mpd-storage-device-tile.c:538
msgid "Eject"
msgstr "꺼내기"

#: ../panels/devices/src/mpd-storage-device-tile.c:725
#, c-format
msgid "%s using %d%% of %s"
msgstr ""

#: ../panels/devices/src/mpd-storage-device-tile.c:731
#, c-format
msgid "<span font-weight='bold'>%s</span>"
msgstr "<span font-weight='bold'>%s</span>"

#: ../panels/music/dawati-panel-music.desktop.in.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Music panel"
msgstr "상태 패널"

#: ../panels/music/main.js:44
#, fuzzy
msgid "Recently Added"
msgstr "최근에 재생된"

#: ../panels/music/main.js:45
#, fuzzy
msgid "Recently Played"
msgstr "최근에 재생된"

#: ../panels/music/main.js:46
#, fuzzy
msgid "Favorites"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"즐겨 찾기 페이지\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"즐겨 찾는 페이지"

#: ../panels/music/main.js:47
msgid "Rediscover"
msgstr ""

#: ../panels/music/main.js:54
msgid "Open Audio Player"
msgstr ""

#: ../panels/music/main.js:561
msgid "Music"
msgstr ""

#: ../panels/music/main.js:570
msgid "Library"
msgstr ""

#: ../panels/music/main.js:579
msgid "Now Playing"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/dawati-panel-myzone.desktop.in.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Myzone panel"
msgstr "구역 패널"

#: ../panels/myzone/data/myzone.desktop.in.in.h:1
#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:169
#, fuzzy
msgid "Myzone"
msgstr "마이 존"

#: ../panels/myzone/data/myzone.desktop.in.in.h:2
msgid "Change the Myzone background and content"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:1
msgid "Calendar and tasks:"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:2
msgid "Email alerts:"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:3
msgid "Clear recent documents"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:4
msgid "Change My Web Accounts"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:5
msgid "<b>Change what is shown in your Myzone</b>"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:6
msgid "Choose your wallpaper"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:7
msgid "Reset to default"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/data/capplet.ui.h:8
msgid "<b>Myzone Wallpaper</b>"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/gconf-bridge.c:1220
#, c-format
msgid "GConf error: %s"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/gconf-bridge.c:1225
msgid "All further errors shown only on terminal."
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:47
msgid "Show as much web service content as possible"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:49
msgid "Show mostly web service content"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:51
msgid "Show half and half"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:53
msgid "Show mostly recent files"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:55
msgid "Show as many recent files as possible"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:77
msgid ""
"Do you want to clear your recent documents? This will remove the local "
"content from your myzone"
msgstr ""

#: ../panels/myzone/capplet/myzone-cc-panel.c:343
msgid "Images"
msgstr ""

#: ../panels/networks/data/carrick.desktop.in.in.h:1
#: ../panels/networks/data/carrick-standalone.desktop.in.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: ../panels/networks/data/carrick.desktop.in.in.h:2
#: ../panels/networks/data/carrick-standalone.desktop.in.in.h:2
msgid "Network settings"
msgstr "네트워크 설정"

#. TRANSLATORS: Tooltips for the toolbar icon
#. * The possible placeholder is service name (such as
#. * a wireless network name)
#: ../panels/networks/src/carrick.c:53
msgid "networks - not connected"
msgstr "네트워크 - 연결되지 않음"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:59
msgid "networks - connecting"
msgstr "네트워크 - 연결 중"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:65
msgid "networks - wired"
msgstr "네트워크 - 유선"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:67
#, c-format
msgid "networks - %s - wifi"
msgstr "네트워크 - %s - WiFi"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:70
#, c-format
msgid "networks - %s - wimax"
msgstr "네트워크 - %s - WiMAX"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:73
#, c-format
msgid "networks - %s - 3G"
msgstr "네트워크 - %s - 3G"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:76
#, c-format
msgid "networks - %s - bluetooth"
msgstr "네트워크 - %s - 블루투스"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:79
#, c-format
msgid "networks - %s - VPN"
msgstr "네트워크 - %s - VPN"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:82 ../panels/networks/src/carrick.c:94
msgid "networks"
msgstr "네트워크  "

#: ../panels/networks/src/carrick.c:89
msgid "networks - error"
msgstr "네트워크 - 오류"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:321
msgid "Run in standalone mode"
msgstr "단독 모드로 실행"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:323
msgid "Embed in another window (overrides --standalone)"
msgstr "다른 창에 끼워넣음 (--standalone 무시함)"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:334
msgid "Carrick connectivity applet"
msgstr "Carrick 연결 애플릿"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:335
msgid "- Dawati connectivity applet"
msgstr "- Dawati 연결 애플릿"

#: ../panels/networks/src/carrick.c:376
msgid "network"
msgstr "네트워크  "

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-tile.c:191
#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:44
#, fuzzy
msgid "Available"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po (empathy)  #-#-#-#-#\n"
"대화 가능\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"사용 가능"

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-tile.c:194
#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:48
msgid "Busy"
msgstr "다른 용무 중"

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-tile.c:197
#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-tile.c:200
#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:45
msgid "Away"
msgstr "자리 비움"

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-tile.c:203
#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:43
#, fuzzy
msgid "Offline"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po (empathy)  #-#-#-#-#\n"
"오프라인\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"오프라인 "

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:42
msgid "Unset"
msgstr "설정 취소"

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:46
msgid "Extended Away"
msgstr "오랫동안 자리 비움"

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:47
msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

#: ../panels/people/anerley/anerley/anerley-presence-chooser.c:50
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../panels/people/src/dawati-panel-people.c:120
#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:428
msgid "people"
msgstr "사람들"

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:51
msgid ""
"When you have an IM service configured (like Messenger), this is where you "
"chat to people."
msgstr ""
"IM 서비스가 구성되면 (메신저 기능과 유사), 여기서 사람들과 채팅할 수 있습니"
"다."

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:184
#, c-format
msgid "Open %s"
msgstr "%s 열기"

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:226
msgid "This is the People panel."
msgstr "사람들 패널입니다."

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:314
msgid "Sorry, we can't find any people. It looks like they are all offline."
msgstr "죄송합니다. 아무도 찾을수 없습니다. 모두들 오프라인인 것 같습니다. "

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:359
msgid "To see your IM contacts, you need to go online."
msgstr "IM 대화 상대를 보려면, 온라인으로 가십시오."

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:410
#, c-format
msgid "people - you are chatting with %d people"
msgstr "사람들 - 귀하는 %d 명과 채팅하고 있습니다."

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:417
msgid "people - you are chatting with someone"
msgstr "사람들 - 귀하는 누군가와 채팅하고 있습니다."

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:656
#, fuzzy
msgid "Sort by:"
msgstr "다음에 연결됨:"

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:657
msgid "- Presence"
msgstr ""

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:658
msgid "- Name"
msgstr ""

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:659
msgid "Show:"
msgstr ""

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:660
#, fuzzy
msgid "- Only online"
msgstr "온라인"

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:661
msgid "- All contacts"
msgstr ""

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:663
msgid "Sort by"
msgstr ""

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:722
#, fuzzy
msgid "New contact"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"새로운 탭\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"새로운 서비스"

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:723
msgid "New group chat"
msgstr ""

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:725
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"새로운 탭\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"새로운 서비스"

#. Populate top level table
#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:777
#: ../panels/people/data/dawati-panel-people.desktop.in.in.h:1
msgid "IM"
msgstr ""

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:847
msgid "Me"
msgstr "나"

#: ../panels/people/src/mnb-people-panel.c:879
msgid "You are chatting with:"
msgstr "대화 상대자:"

#: ../panels/people/data/dawati-panel-people.desktop.in.in.h:2
#, fuzzy
msgid "IM panel"
msgstr "구역 패널"

#: ../panels/power-icon/src/dawati-power-icon.c:46
msgid "Dawati Power Icon"
msgstr "Dawati 전원 아이콘"

#: ../panels/power-icon/src/mpd-power-icon.c:77
msgid "Running low on battery"
msgstr "배터리 전원이 낮음"

#: ../panels/power-icon/src/mpd-power-icon.c:78
msgid ""
"I've noticed that your battery is running a bit low. If you can, it would be "
"a good idea to plug in and top up."
msgstr "배터리 전원이 낮음을 알려드립니다. 기회가 되면 충전하는 것이 좋습니다."

#: ../panels/power-icon/src/mpd-power-icon.c:81
msgid "Getting close to empty"
msgstr "거의 비어 있습니다."

#: ../panels/power-icon/src/mpd-power-icon.c:82
msgid ""
"You're running quite low on battery. It'd be a good idea to save all your "
"work and plug in as soon as you can."
msgstr ""
"배터리 전원이 매우 낮습니다. 작업을 모두 저장한 다음 가능한 빨리 충전하십시"
"오."

#: ../panels/power-icon/src/mpd-power-icon.c:86
msgid "Danger!"
msgstr "위험!"

#: ../panels/power-icon/src/mpd-power-icon.c:87
#, fuzzy
msgid ""
"Sorry, your computer is about to run out of battery. I'm going to have to go "
"to sleep now. Please save your work and hope to see you again soon."
msgstr ""
"죄송합니다. 컴퓨터의 배터리 전원이 거의 다 소모되었습니다. 컴퓨터가 지금 종료"
"될 것입니다. 작업을 저장하시고 다시 시작하시길 바랍니다."

#: ../panels/power-icon/src/mpd-power-icon.c:501
msgid "battery"
msgstr "배터리"

#: ../panels/power-icon/src/mpd-shutdown-notification.c:98
#, c-format
msgid "If you don't decide, I'll turn off in %d second"
msgid_plural "If you don't decide, I'll turn off in %d seconds"
msgstr[0] "결정하지 않으시면, %d초 후에 종료됩니다."
msgstr[1] "결정하지 않으시면, %d초 후에 종료됩니다."

#: ../panels/power-icon/src/mpd-shutdown-notification.c:130
msgid "Turn off"
msgstr "종료"

#: ../panels/power-icon/src/mpd-shutdown-notification.c:184
msgid "Would you like to turn off now?"
msgstr "지금 끄시겠습니까?"

#: ../panels/power-icon/src/mpd-shutdown-notification.c:185
msgid "If you don't decide, I'll turn off in 30 seconds."
msgstr "결정하지 않으시면, 30초 후에 종료됩니다."

#. vim:set ts=8 expandtab
#: ../panels/status/src/dawati-panel-status.c:95
#: ../panels/status/data/dawati-panel-status.desktop.in.in.h:1
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../panels/status/src/dawati-panel-status.c:153
msgid "status"
msgstr "상태"

#: ../panels/status/data/dawati-panel-status.desktop.in.in.h:2
msgid "Status panel"
msgstr "상태 패널"

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:92
msgid ""
"Unable to update status. The service may be unavailable or your password "
"could be wrong."
msgstr ""
"상태를 업데이트할 수 없습니다. 서비스를 사용할 수 없거나 암호가 틀립니다."

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:96
msgid "Unable to update status: You're not online."
msgstr "상태를 업데이트할 수 없습니다. 온라인이 아닙니다."

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:439
msgid "We were unable to guess your location"
msgstr "귀하의 위치를 파악하지 못했습니다."

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:447
#, c-format
msgid "We think your location is: %s (%f, %f)"
msgstr "짐작되는 귀하의 위치: %s (%f, %f)"

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:453
#, c-format
msgid "Your location is currently shared as: %s (%f, %f)"
msgstr "귀하의 위치는 현재 다음과 같이 공유되고 있습니다: %s (%f, %f)"

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:463
#, fuzzy, c-format
msgid "We think your location is: %f %f"
msgstr "짐작되는 귀하의 위치: %f %f"

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:467
#, c-format
msgid "Your location is currently shared as: %f %f"
msgstr "귀하의 위치는 현재 다음과 같이 공유되고 있습니다: %f %f"

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:477
msgid "Your location isn't currently shared"
msgstr "귀하의 위치는 현재 공유되지 않고 있습니다."

#. Actor creation
#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:580
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:585
msgid "What's happening?"
msgstr "현재 상황"

#: ../panels/status/src/mps-feed-pane.c:635
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: ../panels/status/src/mps-feed-switcher.c:35
msgid ""
"When you have a web account configured, you will be able to view your feeds "
"and manage your status here."
msgstr "웹 계정이 구성되면, 여기서 피드를 보기 및 상태를 관리할 수 있습니다."

#: ../panels/status/src/mps-feed-switcher.c:503
#: ../panels/status/src/mps-feed-switcher.c:548
msgid "Add new web account"
msgstr "새로운 웹 계정 추가"

#: ../panels/status/src/mps-feed-switcher.c:533
msgid "This is the Status panel."
msgstr "상태 패널입니다."

#: ../panels/status/src/mps-geotag-pane.c:227
msgid "Your location"
msgstr "귀하의 위치"

#: ../panels/status/src/mps-geotag-pane.c:565
msgid "Where are you?"
msgstr "어디 계시나요?"

#: ../panels/status/src/mps-geotag-pane.c:567
msgid "Find me"
msgstr "나를 찾기"

#: ../panels/status/src/mps-geotag-pane.c:574
msgid "Use location"
msgstr "위치 사용"

#: ../panels/status/src/mps-geotag-pane.c:575
msgid "Don't use location"
msgstr "위치 사용 안 함"

#. When the tweet has a location associated with it then this string will
#. * be <human readable time> from <human readable place name>
#. *
#. * e.g. A couple of hours ago from Aldgate, London
#.
#: ../panels/status/src/mps-tweet-card.c:489
#, c-format
msgid "%s from %s"
msgstr "%s의 %s"

#: ../panels/switcher/data/dawati-panel-switcher.desktop.in.in.h:1
msgid "Switcher"
msgstr ""

#: ../panels/switcher/data/dawati-panel-switcher.desktop.in.in.h:2
#, fuzzy
msgid "Switcher panel"
msgstr "장치 패널"

#: ../panels/switcher/src/main.c:22
msgid "switcher"
msgstr ""

#: ../panels/switcher/src/main.c:266
#, fuzzy
msgid "Application Switcher"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"프로그램\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"응용 프로그램"

#. Translators: This string ends up in the autocomplete list and
#. is used for searching. '%%s' is the string that the user
#. typed in to the entry box and '%s' is the name of the search
#. engine provider (such as 'Yahoo!'). It is safe to swap the
#. order of these markers if necessary in your language
#: ../panels/web/common/mwb-ac-list.cc:1278
#, c-format
msgid "Search for %%s on %s"
msgstr "%s에서 %%s 검색"

#: ../panels/web/common/mwb-ac-list.cc:1301
#, fuzzy, c-format
msgid "Go to %s"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"%s 가기\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"%s로(으로) 이동"

#: ../panels/web/common/mwb-radical-bar.cc:503
msgid ""
"Press enter to\n"
"visit site"
msgstr ""
"사이트 가기\n"
"[엔터] 이용"

#: ../panels/web/common/mwb-radical-bar.cc:506
msgid ""
"Press down to\n"
"explore list"
msgstr ""
"탐색 목록 가기\n"
"아래쪽  화살표 이용"

#: ../panels/web/netpanel/dawati-netbook-netpanel.cc:902
msgid ""
"As you visit web pages, your favorites will appear here and on the New tab "
"page in the browser."
msgstr ""
"웹 사이트를 방문하시면 귀하의 즐겨 찾기가 여기에 나타나고 새 탭 페이지에있는 "
"브라우저에 표시됩니다."

#: ../panels/web/netpanel/dawati-netbook-netpanel.cc:1053
#: ../panels/web/netpanel/dawati-netbook-netpanel.cc:1189
#, fuzzy
msgid "New tab"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"새로운 탭\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"새로운 서비스"

#. Construct entry table widgets
#: ../panels/web/netpanel/dawati-netbook-netpanel.cc:1591
msgid "Your pages"
msgstr "즐겨 찾기 페이지"

#. Construct title for tab preview section
#: ../panels/web/netpanel/dawati-netbook-netpanel.cc:1625
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#. Construct title for favorite pages section
#: ../panels/web/netpanel/dawati-netbook-netpanel.cc:1630
#, fuzzy
msgid "Favorite pages"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"즐겨 찾기 페이지\n"
"#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
"즐겨 찾는 페이지"

#: ../panels/web/netpanel/dawati-panel-web.cc:128
msgid "internet"
msgstr "인터넷"

#: ../panels/web/netpanel/dawati-panel-web.cc:150
#: ../panels/web/netpanel/dawati-panel-web.cc:209
#: ../panels/web/netpanel/dawati-panel-internet.desktop.in.in.h:1
msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

#: ../panels/web/netpanel/dawati-panel-internet.desktop.in.in.h:2
msgid "Internet panel"
msgstr "인터넷 패널"

#: ../penge/penge-events-pane.c:71
#, fuzzy
msgid "Create an appointment"
msgstr "약속 열기"

#: ../penge/penge-events-pane.c:402
msgid "No calendar entries this week"
msgstr "이 주에는 캘린더 엔트리가 없습니다."

#: ../penge/penge-recent-file-tile.c:226
msgid "Web page"
msgstr "웹 페이지"

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:52
msgid "Create a new task"
msgstr ""

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:430
msgid "Nothing to do today"
msgstr "오늘 일정 없음"

#: ../penge/penge-task-tile.c:319
#, c-format
msgid "Due %x"
msgstr "%x까지"

#: ../penge/penge-email-pane.c:192 ../penge/penge-email-pane.c:196
#, fuzzy
msgid "New messages"
msgstr "메세지 보내기"

#: ../penge/penge-email-pane.c:194
#, fuzzy
msgid "New message"
msgstr "메세지 보내기"

#: ../libdawati-panel/dawati-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:320
#, fuzzy, c-format
msgid "Starting %s"
msgstr "설정"

#: ../libdawati-panel/dawati-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:322
#, fuzzy, c-format
msgid "Opening %s"
msgstr "%s 열기"

#: ../libdawati-panel/dawati-panel/gdkapplaunchcontext-x11.c:325
#, c-format
msgid "Opening %d Item"
msgid_plural "Opening %d Items"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../shell/dawati-netbook.c:962
msgid "Dawati Netbook Effects"
msgstr "Dawati 넷북 효과"

#: ../shell/dawati-netbook.c:966
msgid "Effects for Dawati Netbooks"
msgstr "Dawati 넷북을 위한 효과"

#: ../shell/mnb-toolbar.c:1133
#, c-format
msgid "Sorry, %s is broken"
msgstr "%s이(가) 작동하지 않습니다"

#. translators: translate this to a suitable 24 hourt time
#. * format for your locale showing only hours and minutes. For
#. * available format specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../shell/mnb-statusbar.c:209
#, fuzzy
msgid "%A %B %e, %Y - %H:%M"
msgstr "%Y년 %B %e일"

#. translators: translate this to a suitable default time format for
#. * your locale showing only hours and minutes. For available format
#. * specifiers see
#. * http://www.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#.
#: ../shell/mnb-statusbar.c:218
msgid "%A %B %e, %Y - %l:%M %P"
msgstr ""

#: ../shell/notifications/ntf-notification.c:295
msgid "Dismiss"
msgstr "확인"

#: ../shell/notifications/ntf-tray.c:394
msgid "Dismiss All"
msgstr "모두 확인"

#: ../shell/notifications/ntf-tray.c:603 ../shell/notifications/ntf-tray.c:677
#, fuzzy, c-format
msgid "%i pending messages"
msgstr "메세지 보내기"

#: ../shell/notifications/ntf-tray.c:655
#, fuzzy
msgid "1 pending message"
msgstr "메세지 보내기"

#: ../shell/notifications/ntf-wm.c:112
msgid "Unknown window"
msgstr "알 수 없는 창"

#: ../shell/notifications/ntf-wm.c:116
msgid "is asking for your attention."
msgstr "이(가) 응답을 기다립니다."

#: ../shell/notifications/ntf-wm.c:124
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#, fuzzy
#~ msgid "Alarm settings"
#~ msgstr "모든 설정값"

#, fuzzy
#~ msgid "AlarmNotifications"
#~ msgstr ""
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "프로그램\n"
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "응용 프로그램"

#~ msgid "Turned up to 11"
#~ msgstr "11까지 올림"

#~ msgid "Very loud"
#~ msgstr "매우 크게"

#~ msgid "Loud"
#~ msgstr "크게"

#~ msgid "Fairly loud"
#~ msgstr "보통으로 크게"

#~ msgid "Middle of the road"
#~ msgstr "중간"

#~ msgid "Fairly quiet"
#~ msgstr "보통으로 작게"

#~ msgid "Quiet"
#~ msgstr "작게"

#~ msgid "Very quiet"
#~ msgstr "매우 작게"

#~ msgid "Silent"
#~ msgstr "음소거"

#~ msgid "%s (Roaming)"
#~ msgstr "%s (로밍)"

#~ msgid "Select 3G Service"
#~ msgstr "3G 서비스 선택"

#~ msgid "Critical Error: Invalid country code"
#~ msgstr "치명적 오류: 잘못된 국가 코드"

#~ msgid "Missing required APN (service plan name)"
#~ msgstr "필요한 APN이 없음"

#~ msgid "Internal Error: Invalid network service"
#~ msgstr "내부 오류: 잘못된 네트워크 서비스"

#~ msgid "Critical Error: Unable to access Connection Manager"
#~ msgstr "치명적 오류: 연결 관리자에 접근할 수 없음"

#~ msgid "ERROR: No 3G Hardware detected"
#~ msgstr "오류: 3G 하드웨어가 발견되지 않았음"

#~ msgid "Always use small screen mode"
#~ msgstr "항상 작은 화면 모드 사용하기"

#~ msgid "Determines the order of panels on the toolbar."
#~ msgstr "도구 모음의 패널 순서를 지정합니다."

#~ msgid ""
#~ "Forces small screen mode to be used even if display size would normally "
#~ "imply bigger screen mode."
#~ msgstr "디스플레이 크기가 커져도 작은 화면 모드를 사용합니다."

#~ msgid "Order of panels on toolbar"
#~ msgstr "도구 모음의 패널 순서"

#~ msgid "Favorite applications"
#~ msgstr "즐겨찾는 프로그램"

#~ msgid "Your applications"
#~ msgstr "내 프로그램"

#~ msgid "Never launched"
#~ msgstr "시작되지 않음"

#~ msgid "Other devices"
#~ msgstr "기타 장치"

#~ msgid ""
#~ "<span font-weight='bold'>You are using</span> <span color='%s'>%d%% of "
#~ "%s</span>"
#~ msgstr ""
#~ "<span font-weight='bold'>사용 중:</span> <span color='%s'>%d%% of %s</"
#~ "span>"

#~ msgid "Could not run \"%s\""
#~ msgstr "%s을(를) 실행할 수 없습니다."

#~ msgid "Import error"
#~ msgstr "들여오기 오류"

#~ msgid "Import photos"
#~ msgstr "사진 가져오기"

#~ msgid "Import media"
#~ msgstr "미디어 가져오기"

#~ msgid ""
#~ "<span font-weight='bold'>%s</span> using <span color='%s'>%d%% of %s</"
#~ "span>"
#~ msgstr ""
#~ "<span font-weight='bold'>%s</span> 사용 <span color='%s'>%d%% of %s</span>"

#~ msgid "Computer volume"
#~ msgstr "컴퓨터 볼륨"

#~ msgid "Mute"
#~ msgstr "음소거"

#~ msgid "Unnamed"
#~ msgstr "이름 없음"

#~ msgid "People"
#~ msgstr "사람들"

#~ msgid "Me and my people"
#~ msgstr "나와 내 사람들"

#~ msgid "My conversations"
#~ msgstr "내 대화"

#~ msgid "People panel"
#~ msgstr "사람들 패널"

#~ msgid "Zones panel"
#~ msgstr "구역 패널"

#, fuzzy
#~ msgid "zones"
#~ msgstr ""
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "구역\n"
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "영역"

#~ msgid "Zones"
#~ msgstr "구역"

#~ msgid "New Zone"
#~ msgstr "새 구역"

#, fuzzy
#~ msgid "Zone %d"
#~ msgstr ""
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "구역 %d\n"
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "영역 %d"

#, fuzzy
#~ msgid "No applications on this zone"
#~ msgstr ""
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "이 구역에 프로그램이 없습니다\n"
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "이 영역에는 응용 프로그램이 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Applications you’re using will show up here. You will be able to switch "
#~ "and organize them to your heart's content."
#~ msgstr ""
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "사용하고 있는 프로그램이 나타납니다. 원하는 대로 바꾸고 정리할 수 있습니"
#~ "다.\n"
#~ "#-#-#-#-#  ko.po  #-#-#-#-#\n"
#~ "사용하고 있는 응용 프로그램이 여기에 나타날 것입니다. 원하는데로 바꿀수도 "
#~ "있고 정리도 가능합니다. "

#, fuzzy
#~ msgid "No unread messages"
#~ msgstr "메세지 보내기"

#~ msgid "Ejecting failed, looks like an application is using it"
#~ msgstr "꺼내는 동안 오류가 발생, 응용 프로그램이 사용하는것 같습니다."

#~ msgid ""
#~ "You don't appear to have any web services configured or there is a "
#~ "problem with their configuration. Use the button above to open the My Web "
#~ "Accounts and set one up."
#~ msgstr ""
#~ "웹 서비스가 구성되지 않았거나 구성에 문제가 있습니다. 위의 단추를 사용하"
#~ "여 내 웹 계정을 열고 설정하십시오."

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgid "Unknown account"
#~ msgstr "알 수 없는 계정 "

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "편집"

#~ msgid "Enter your %s status here..."
#~ msgstr "%s 상태을 입력하세요"

#~ msgid "Enter your current status here..."
#~ msgstr "여기에 지금 상태를 입력하십시오..."

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "게시"

#~ msgid "Your current status"
#~ msgstr "현재 상태"

#~ msgid "Your current status - you are offline"
#~ msgstr "현재 상태 - 오프라인"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, we can't find any people. Have you set up a Messenger account?"
#~ msgstr "죄송합니다. 아무도 찾을수 없습니다. 메신저 계정을 설정 하셨습니까?"

#~ msgid ""
#~ "To update your web status you need to setup a Web Services account with a "
#~ "provider that supports status messages"
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 웹 상태를 업데이트 하려면 상태 메세지 지원하는 웹 서비스 계정을 설"
#~ "정해야 합니다. "

#~ msgid ""
#~ "To update your IM status you need to setup an Instant Messaging account"
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 IM 상태를 업데이트 하려면 인스턴트 메시징 계정을 설치 하셔야합니"
#~ "다.  "

#~ msgid "Search for applications"
#~ msgstr "응용 프로그램 찾기"

#~ msgid "System tray"
#~ msgstr "시스템 트레이"

#~ msgid "No Zones yet"
#~ msgstr "아직 영역 표시가 없습니다."

#~ msgid "Less than a minute ago"
#~ msgstr "일분도 채 되기전에"

#~ msgid "A few minutes ago"
#~ msgstr "몇분 전에"

#~ msgid "A couple of hours ago"
#~ msgstr "한두시간 전에"

#~ msgid "Earlier today"
#~ msgstr "조금전 오늘"

#~ msgid "On %A"
#~ msgstr " %A에"

#~ msgid "Last week"
#~ msgstr "지난 주"

#~ msgid "A couple of weeks ago"
#~ msgstr "한두 주 전"

#~ msgid "This month"
#~ msgstr "이번 달"

#~ msgid "Last month"
#~ msgstr "지난 달"

#~ msgid "This year"
#~ msgstr "올 해"

#~ msgid "Last year"
#~ msgstr "지난 해"

#~ msgid "Ages ago"
#~ msgstr "오래전"

#~ msgid "power & brightness"
#~ msgstr "전력 & 밝기"

#~ msgid "test"
#~ msgstr "테스트"

#~ msgid ""
#~ "You need to play some music, look at some pictures or watch some video to "
#~ "see your history here. In the meantime, you could take a look at some "
#~ "sample media:"
#~ msgstr ""
#~ "음악을 듣고 싶거나 사진을 봐야한다거나 또는 어떤 비디오를 봐야할때 귀하의 "
#~ "기록을 보십시오. 그동안 귀하는 샘플 미디어를 볼 수 있습니다.  "

#~ msgid "Search results"
#~ msgstr "검색 결과"

#~ msgid "Playqueue"
#~ msgstr "재생열"

#~ msgid "Season %u, Episode %u"
#~ msgstr "시즌 %u, 에피소드 %u"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid "Media"
#~ msgstr "미디어"

#~ msgid "Season %d Episode %d"
#~ msgstr "시즌 %d, 에피소드 %d"

#~ msgid "Season %d"
#~ msgstr "시즌 %d"

#~ msgid "Episode %d"
#~ msgstr "에피소드 %d"

#~ msgid "Year %d"
#~ msgstr "년 %d"

#~ msgid "media"
#~ msgstr "미디어"

#~ msgid "Favourite Applications"
#~ msgstr "즐겨 찾는 응용프로그램"

#~ msgid "Untitled"
#~ msgstr "제목 없음"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "가기 "

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "복사"

#~ msgid "the current selection to pasteboard"
#~ msgstr "임시 보드에 현재 선택"

#~ msgid "your selection"
#~ msgstr "언어 선택"

#~ msgid "Pasteboard"
#~ msgstr "임시 보드"

#~ msgid "You need to copy some text to use Pasteboard"
#~ msgstr "임시 보드 사용을 위해 텍스트를 복사해야 합니다."

#~ msgid "Clear pasteboard"
#~ msgstr "임시 보드 지우기"

#~ msgid "pasteboard"
#~ msgstr "임시 보드"

#~ msgid ""
#~ "Your friends' feeds and web services will appear here. Activate your "
#~ "accounts now!"
#~ msgstr ""
#~ "친구들과의 대화와 웹 서비스가 여기에 나타날 것입니다. 지금 계정을 여십시"
#~ "오!"

#~ msgid "<b>Welcome to Dawati 2.0 for Netbooks</b>"
#~ msgstr "<b>Dawati 2.0 넷북에 오신것을 환영합니다.</b>"

#~ msgid ""
#~ "As Dawati is a bit different to other computers, we've put together a "
#~ "couple of bits and pieces to help you find your way around. We hope you "
#~ "enjoy it, The Dawati Team."
#~ msgstr ""
#~ "Dawati은 다른 컴퓨터와 차이가 있으며, 당신이 이에 잘 적응할 수 있도록 여러"
#~ "가지로 노력했습니다. 좋은 경험이 되시길 바랍니다. Dawati 팀."

#~ msgid "Edit details"
#~ msgstr "상세 정보 편집"

#~ msgid "Selection"
#~ msgstr "섹션"

#~ msgid "Nobody selected"
#~ msgstr "아무도 선택되지 않았음"

#~ msgid "New zone (0)"
#~ msgstr "새로운 영역 (0)"

#~ msgid "Choose zone for application:"
#~ msgstr "응용 프로그램을 위한 영역을 선택하십시오:"

#~ msgid "To activate the toolbar, move your cursor to the top of the screen"
#~ msgstr "툴바를 활성화 하려면 컬서를 스크린 위쪽으로 움직이십시오. "

#~ msgid "Local"
#~ msgstr "로컬"

#~ msgid "tray icon has requested a size of (%i x %i), resizing to (%i x %i)"
#~ msgstr ""
#~ "트레이 아이콘이 사이즈 (%i x %i) 를 다시 (%i x %i)로 사이즈를 정하기를 요"
#~ "구했습니다. "
